我應該被屠殺

經常想像你嫌棄及拋棄我

好讓自己往下沉

喜歡我讓我哭

自己攞黎

你識我嗎

我中四上堂

老師話 你自己攞黎。

我不知那是真實或幻覺

Dispensing

大專同班？

你係咪識我

一陣mtr返學校追殺你

好快到站

唔係 非同校

我想像得出你會給予什麼回應及表情

hahaha

另一間我聽講課程難好多
真？

非同科

你講到好似同校同科咁

知你柴大Dispensing咁囉

知你係肥婆

你話你會作戰到最後一刻

我也想 我不是沒試過 我活了二十年簡直一件好事／正確的事也沒做過

又叫春